# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# Stenive <stenive@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OSMbot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-21 22:05+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-11 10:33+0000\n"
"Last-Translator: Stenive <stenive@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/osm-catala/osmbot/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: bot/maptools.py:43 bot/maptools.py:45
msgid "Map too large!"
msgstr "地图过大！"

#: bot/maptools.py:43 bot/maptools.py:45
msgid "Please, reduce the bounding box"
msgstr "请缩小边界范围"

#: bot/maptools.py:43 bot/maptools.py:45
msgid "or the scale (zoom level)"
msgstr "或比例 (缩放级别)"

#: bot/maptools.py:47
msgid "Invalid bounding box!"
msgstr "无效的边界范围！"

#: bot/maptools.py:47
msgid "Please, try with /map minlon,minlat,maxlon,maxlat"
msgstr "请尝试使用 /map 最小经度,最小纬度,最大经度,最大纬度"

#: bot/maptools.py:47
msgid "Coordinates' decimals need to be marked with a dot."
msgstr "坐标的小数部分需要用 点 表示。"

#: bot/maptools.py:47
msgid "For example:"
msgstr "例如："

#: bot/maptools.py:49
msgid "Oh,oh... An error occurred"
msgstr "啊...遇到了一个错误"

#: bot/maptools.py:49
msgid "You can try with another bounding box or scale (zoom level)"
msgstr "您可以尝试另一个边界范围或比例 (缩放等级)"

#: bot/maptools.py:49
msgid "Good luck! "
msgstr "祝您好运！"

#: bot/osmbot.py:249
msgid "Results for"
msgstr "结果"

#: bot/osmbot.py:272 bot/templates/inline_article.md:198
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: bot/osmbot.py:275 bot/osmbot.py:277 bot/osmbot.py:279 bot/osmbot.py:281
#: bot/osmbot.py:286 bot/osmbot.py:288 bot/osmbot.py:290 bot/osmbot.py:292
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: bot/osmbot.py:282
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: bot/osmbot.py:294 bot/osmbot.py:451 bot/osmbot.py:730 bot/osmbot.py:739
#: bot/templates/details_message.md:199 bot/templates/inline_article.md:200
msgid "OpenStreetMap contributors"
msgstr "OpenStreetMap 贡献者"

#: bot/osmbot.py:351 bot/osmbot.py:354 bot/osmbot.py:356
#: bot/templates/details_message.md:2 bot/templates/details_message.md:4
#: bot/templates/details_message.md:6 bot/templates/inline_article.md:2
#: bot/templates/inline_article.md:4 bot/templates/inline_article.md:6
msgid "Tags for"
msgstr "标签"

#: bot/osmbot.py:358 bot/osmbot.py:360 bot/templates/details_message.md:10
#: bot/templates/details_message.md:12 bot/templates/inline_article.md:11
#: bot/templates/inline_article.md:13
msgid "European country"
msgstr "欧洲国家"

#: bot/osmbot.py:362 bot/templates/details_message.md:14
#: bot/templates/inline_article.md:15
msgid "African country"
msgstr "非洲国家"

#: bot/osmbot.py:364 bot/osmbot.py:366 bot/osmbot.py:368
#: bot/templates/details_message.md:16 bot/templates/details_message.md:18
#: bot/templates/details_message.md:20 bot/templates/inline_article.md:17
#: bot/templates/inline_article.md:19 bot/templates/inline_article.md:21
msgid "South american country"
msgstr "南美洲国家"

#: bot/osmbot.py:370 bot/osmbot.py:372 bot/templates/details_message.md:22
#: bot/templates/details_message.md:24 bot/templates/inline_article.md:23
#: bot/templates/inline_article.md:25
msgid "North american country"
msgstr "北美洲国家"

#: bot/osmbot.py:374 bot/templates/details_message.md:26
#: bot/templates/inline_article.md:27
msgid "Central american country"
msgstr "中美洲国家"

#: bot/osmbot.py:376 bot/osmbot.py:378 bot/templates/details_message.md:28
#: bot/templates/details_message.md:30 bot/templates/inline_article.md:29
#: bot/templates/inline_article.md:31
msgid "American country"
msgstr "美洲国家"

#: bot/osmbot.py:380 bot/templates/details_message.md:32
#: bot/templates/inline_article.md:33
msgid "Asian country"
msgstr "亚洲国家"

#: bot/osmbot.py:382 bot/osmbot.py:384 bot/templates/details_message.md:34
#: bot/templates/details_message.md:36 bot/templates/inline_article.md:35
#: bot/templates/inline_article.md:37
msgid "Oceanian country"
msgstr "大洋洲国家"

#: bot/osmbot.py:386 bot/osmbot.py:388 bot/templates/details_message.md:38
#: bot/templates/details_message.md:40 bot/templates/inline_article.md:39
#: bot/templates/inline_article.md:41
msgid "Eurasian country"
msgstr "欧亚国家"

#: bot/osmbot.py:425 bot/osmbot.py:427 bot/templates/details_message.md:182
#: bot/templates/details_message.md:184 bot/templates/inline_article.md:183
#: bot/templates/inline_article.md:185
msgid "inhabitants"
msgstr "居民"

#: bot/osmbot.py:425 bot/templates/details_message.md:182
#: bot/templates/inline_article.md:183
msgid "at"
msgstr "在"

#: bot/osmbot.py:430 bot/templates/details_message.md:187
#: bot/templates/inline_article.md:188
msgid "meters"
msgstr "米"

#: bot/osmbot.py:443 bot/templates/details_message.md:197
msgid "Raw data:"
msgstr "原始数据："

#: bot/osmbot.py:492 bot/osmbot.py:543 bot/osmbot.py:546 bot/osmbot.py:567
#: bot/osmbot.py:591
msgid "OSM contributors"
msgstr "OSM 贡献者"

#: bot/osmbot.py:507 bot/templates/send_location_message.md:1
msgid "Please send me your location"
msgstr "请发送您所在的位置"

#: bot/osmbot.py:508
msgid "to receive the map"
msgstr "以接收地图"

#: bot/osmbot.py:509 bot/templates/send_location_message.md:2
msgid "You can do it with the Telegram paperclip button"
msgstr "您可以使用Telegram回形针按钮来完成"

#: bot/osmbot.py:713 bot/templates/not_recognized_message.md:1
msgid ""
"Sorry, but now I can't recognize tags for this element, perhaps with my new "
"features I will do it"
msgstr "很抱歉，我暂时无法识别该要素的标签，也许当有新功能时我能够做到"

#: bot/osmbot.py:721 bot/osmbot.py:736
msgid "Raw data for"
msgstr "原始数据"

#: bot/osmbot.py:723 bot/osmbot.py:738
msgid "Raw data"
msgstr "原始数据"

#: bot/osmbot.py:897
msgid ""
"Please indicate what are you searching with command /search <search_term>"
msgstr "请使用指令 /search <关键词> 来表明您的查找内容"

#: bot/osmbot.py:903
msgid "Use /search <search_term> command to indicate what you are searching"
msgstr "使用 /search <关键词> 指令来表明您的查找内容"

#: bot/osmbot_blueprint.py:97
msgid ""
"OpenStreetMap bot finds any location in world from the Nominatim OSM "
"database and can send links and maps from OSM"
msgstr "OpenStreetMap 机器人 从 Nominatim OSM 数据库中查找世界上的任何地方，并且可以发送来自 OSM 的链接和地图"

#: bot/osmbot_blueprint.py:98
msgid ""
"OpenStreetMap bot finds any location in the world from the Nominatim OSM "
"database"
msgstr "OpenStreetMap 机器人 可以从 Nominatim OSM 数据库中查找世界上的任何地方"

#: bot/osmbot_blueprint.py:99
msgid "The bot can send links and maps (jpg, png or pdf) from OSM"
msgstr "此机器人可以发送来自 OSM 的链接和地图 ( jpg , png 或 pdf )"

#: bot/osmbot_blueprint.py:100
msgid ""
"Data for all the world (cities and towns, shops -with phone number, "
"email...-, Wikipedia links, etc)"
msgstr "全世界的数据 (城镇，商店：包含电话与邮件信息等，维基百科链接，等等)"

#: bot/osmbot_blueprint.py:101
msgid "OSMbot is multilingual and speaks *your language here*"
msgstr "OSMbot 拥有多种语言并且说简体中文"

#: bot/templates/about_answer.md:1
msgid "OpenStreetMap bot info:"
msgstr "OpenStreetMap 机器人 信息："

#: bot/templates/about_answer.md:3
msgid "CREDITS&CODE"
msgstr "制作人员和编码"

#: bot/templates/about_answer.md:4
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: bot/templates/about_answer.md:4
msgid "(Catalan OpenStreetMap community)"
msgstr "(Catalan OpenStreetMap 社区)"

#: bot/templates/about_answer.md:5
msgid "Code"
msgstr "编码"

#: bot/templates/about_answer.md:6
msgid "License: GPLv3"
msgstr "许可证：GPLv3"

#: bot/templates/about_answer.md:6
msgid "http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.en.html"
msgstr "http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.en.html"

#: bot/templates/about_answer.md:7
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: bot/templates/about_answer.md:9
msgid "DOCUMENTATION"
msgstr "参考资料"

#: bot/templates/about_answer.md:10
msgid "OSMbot wiki"
msgstr "OSMbot 百科"

#: bot/templates/about_answer.md:12
msgid "NEWS"
msgstr "新闻"

#: bot/templates/about_answer.md:13
msgid "Twitter account"
msgstr "Twitter 账号"

#: bot/templates/about_answer.md:14
msgid "Telegram channel"
msgstr "Telegram 频道"

#: bot/templates/about_answer.md:16
msgid "RATING"
msgstr "评价"

#: bot/templates/about_answer.md:17
msgid "Rating&reviews"
msgstr "打分和评价"

#: bot/templates/about_answer.md:18
msgid "Please rate me"
msgstr "请给我打分"

#: bot/templates/about_answer.md:20
msgid "Thanks for use @OSMbot!!"
msgstr "感谢使用 @OSMbot ！！"

#: bot/templates/answer_always.md:1
msgid "Now I always will answer"
msgstr "现在我总是会回答"

#: bot/templates/cant_talk_message.md:1
msgid "Ooops! I can't talk this language"
msgstr "啊！我不会说这门语言"

#: bot/templates/cant_talk_message.md:1
msgid "yet"
msgstr "目前"

#: bot/templates/cant_talk_message.md:2
msgid "But you can help me to learn it in Transifex"
msgstr "但您可以帮助我在 Transifex 上学习"

#: bot/templates/cant_understand_message.md:1
msgid "Sorry, I can't understand you"
msgstr "抱歉，我无法理解您的意思"

#: bot/templates/cant_understand_message.md:2
msgid "Perhaps I could help you with the command /help"
msgstr "也许使用 /help 指令我可以帮助到您"

#: bot/templates/configure_question.md:1
msgid "What do you want to configure?"
msgstr "您想要设定什么？"

#: bot/templates/details_message.md:42 bot/templates/inline_article.md:43
msgid "Flag"
msgstr "旗帜"

#: bot/templates/details_message.md:191 bot/templates/inline_article.md:192
msgid "Wikidata"
msgstr "维基数据"

#: bot/templates/details_message.md:194 bot/templates/inline_article.md:195
msgid "Wikipedia"
msgstr "维基百科"

#: bot/templates/easter_egg.md:1
msgid "If you see strange emojis it's due a Telegram easter egg"
msgstr "如果您看见奇怪的emoji的话那是个Telegram的彩蛋"

#: bot/templates/error_message.md:1
msgid "Something failed"
msgstr "好像有什么出错了"

#: bot/templates/error_message.md:1
msgid "please try it later"
msgstr "请稍后再试"

#: bot/templates/help_message.md:1
msgid "OpenStreetMap bot help:"
msgstr "OpenStreetMap 机器人 帮助："

#: bot/templates/help_message.md:3
msgid "You can control me by sending these commands:"
msgstr "您可以使用以下指令来命令我："

#: bot/templates/help_message.md:5
msgid ""
"/about - Show info about OSMbot: credits&code, news and ratings&reviews"
msgstr "/about - 显示 OSMbot 的信息：制作人员和编码，新闻和评价。"

#: bot/templates/help_message.md:7
msgid "/details<type><osm_id> - Show some tags from OSM database by ID."
msgstr "/details <类型> <osm_id> - 按 ID 显示来自 OSM 数据库的一些标签。"

#: bot/templates/help_message.md:9
msgid ""
"/raw<type><osm_id> - Show all tags from OSM database by ID in raw format."
msgstr "/raw <类型> <osm_id> - 按原始格式 ID 显示来自 OSM 数据库的所有标签。"

#: bot/templates/help_message.md:11
msgid ""
"The ID is generated by /search command, but if you know an OSM ID you can "
"try it."
msgstr "ID 是由 /search 指令生成，但如果您知道 OSM ID 您也可以尝试。"

#: bot/templates/help_message.md:13
msgid ""
"The type it's optional and it can be nod(node), way(way) or rel(relation). "
"If you don't specify it, the bot will try to deduce it"
msgstr "类型 是可选的，它可以是 nod(节点)，way(路径)或是 rel(关系)。如果您不指定，机器人将会自动尝试推断它。"

#: bot/templates/help_message.md:15
msgid ""
"/legend <osm_key> - Show list of pairs key=value and its emoji in OSMbot. If"
" you don't specify an <osm_key>, shows all pairs of key=value with emoji in "
"Osmbot"
msgstr "/legend <osm_key> - 在 OSMbot 中显示 key=value 和与之对应 emoji 的列表。如果您不指定 <osm_key> ，则显示所有的 key=value 和与之对应的 emoji 。"

#: bot/templates/help_message.md:17
msgid "/map <coord> <format> <scale> - Send a map with different options:"
msgstr "/map <坐标> <格式> <比例> - 发送有不同选项的地图："

#: bot/templates/help_message.md:19
msgid ""
"<coord> Could be a point (lat,lon) or a bounding box "
"(minlon,minlat,maxlon,maxlat). If you don't use this option can send your "
"location"
msgstr "<坐标> 可以是一个点 (纬度,经度) 或者是一个边界范围 (最小经度,最小纬度,最大经度,最大纬度) 。如果您不使用此选项则可以发送您的位置。"

#: bot/templates/help_message.md:21
msgid ""
"<format> Could be png, jpeg or pdf. If you don't use this option, the bot "
"use png by default"
msgstr "<格式> 可以是 png , jpeg 或是 pdf 。如果您不使用此选项，机器人将会默认使用 png 。"

#: bot/templates/help_message.md:23
msgid ""
"<scale> Level of zoom (1-19). If you don't use this option, the bot use 19 "
"by default."
msgstr "<比例> 即缩放级别(1-19)。如果您不使用此选项，机器人将会默认使用19。"

#: bot/templates/help_message.md:25
msgid ""
"/search <search_term> - Search from Nominatim in all OpenStreetMap database."
msgstr "/search <关键词> - 从所有 OpenStreetMap 数据库的 Nominatim 中搜索"

#: bot/templates/help_message.md:27
msgid ""
"/nearest <type> <optional meters> - Search from Overpass the element in a "
"certain radius"
msgstr "/nearest <类型> <米数-选用> 从Overpass中在特定半径内搜索要素"

#: bot/templates/language_answer.md:1
msgid "Choose the language for talk with you"
msgstr "请选择语言来和您交流"

#: bot/templates/new_language.md:1
msgid "Now I will talk you with the new language"
msgstr "现在我将会和您使用新的语言交流"

#: bot/templates/no_emoji.md:1
msgid "No emoji found, perhaps you should try with /legend <osm_key:value>"
msgstr "没有搜索到 emoji ，也许您可以尝试使用 /legend <osm_key:value>"

#: bot/templates/not_found_id_message.md:1
msgid "Sorry but I couldn't find any result, please check the ID"
msgstr "抱歉我无法搜索到结果，请检查一下 ID 。"

#: bot/templates/not_found_message.md:1
msgid "Sorry but I couldn't find any result for"
msgstr "抱歉我无法搜索到结果："

#: bot/templates/not_found_message.md:2
msgid "But you can try to improve OpenStreetMap"
msgstr "但您可以尝试改进 OpenStreetMap。"

#: bot/templates/not_found_message.md:3
msgid "http://learnosm.org/en/"
msgstr "http://learnosm.org/zh/"

#: bot/templates/not_found_overpass_message.md:1
msgid "No element found"
msgstr "未找到要素"

#: bot/templates/not_implemented_message.md:1
msgid "Sorry but this query it's not implemented yet"
msgstr "很抱歉，此查询目前并未执行"

#: bot/templates/only_mention.md:1
msgid "Now I only will answer when mention"
msgstr "现在我只会在提及时回应"

#: bot/templates/question_mention.md:1
msgid "Should I answer without a mention?"
msgstr "我是否能在未提及时回应吗？"

#: bot/templates/send_location_message.md:1
msgid "and I'll send you the nearest element"
msgstr "并且我会发送最近的要素"

#: bot/templates/seting_not_recognized_message.md:1
msgid "Setting not recognized"
msgstr "无法识别设置"

#: bot/templates/start_answer.md:1
msgid "Hi, I'm the robot for OpenStreetMap data"
msgstr "您好，我是来自 OpenStreetMap 数据库的机器人"

#: bot/templates/start_answer.md:2
msgid "How I can help you?"
msgstr "我该如何帮助您？"
